[你問我答]便利店職員

如題例牌自爆唔答

有冇得偷雞 任飲任食

啲煙名記熟未呀

有冇仔抄你牌

冇啊 好老實架我

熟晒啦屌

試過幾次比中年男人問拎電話冇後生仔問

邊隻condom最多人買

擺到鋪晒塵都冇人買⋯

最多人買邊隻煙

醇萬 紅萬 黑冰8

Rap

點入職？

你唔好撚玩啦

覺得咩客最麻煩

有無熟客晚晚嚟 hea?

要唔要男朋友

唔知嘛，個個學你咁淨係做過便利店咩

7記定O記?

你淨係識洗廁所就唔好咁多嘢講啦

我都做緊 有無興趣認識我？

黎到counter先黎搵銀包/開支那寶wechat嘅仆街
阻撚住晒

乖啦唔好嘈交就咁walk-in 填表 等消息

多數返早 sor
但平時同同事傾計 返通宵更同事好多熟客同佢買啤酒

有啲分店會請pt 多數返晏就/通宵
有需要去問下

你估下

驚被起底

薄荷煙除左黑冰 純薄萬 仲有邊隻好賣？

我都做緊便利店，其實我喺咪識你

個人認為係啲一次交幾張單㗎婆仔

市區可能有嘅⋯但我覺得呢行少靚仔靚女

間間銷量都唔同 我嗰間就藍莓8 赤玉5
其實知黎做咩

乜咁岩呀

唔通兩個都唔係?
係V記?

我做地鐵店

如果得一部機又好多客我會叫佢等下先
清完條龍再慢慢同佢玩
始終交費呢樣係真係有需要嘅
Btw岩岩醒起 啲攞$500/$1000黎增值/唱散錢嘅我都好撚憎

跳樓就有份

好想搵樓主買煙

嘩呢間野好稀有

我做街鋪

Check你身分證先

驚唔驚比人打劫

你受到佢奶完手指再數錢比你

間唔中都比人check下 啲呀姐仲要問夠18歲未呀～ 唔識點答佢

你老尾啲飲品架成日推入去又唔推返出嚟成日要行入去拎

我間鋪劫過 但咁岩我係入面做緊野
驚佢會傷害我囉 打份工都要受傷好委屈

點樣記啲煙既擺位？

咁即係邊間呀?

係咪只係求財 最後點

買咗成盒膠手套返工用以前蠢唔識咁做結果委屈咗自己 呢家有套唔怕了
不過呢家有啲老人家就算戴緊口罩都特登扯落黎奶手指我屌

咁你睇落後生嘛
不過我地都唔想咁麻煩 但真係會有人放蛇check我地會唔會檢查啲疑似未成年人士買煙/酒

入去涼下唔好咩天時熱入去涼下不知幾爽

我試過有一刻想奶勻成張銀錢再找番比佢，但一直突破唔到自己心理關口

當然記得啦 搵慢啲都比人屌呀

欣賞你不恥下問嘅態度

咁用左幾耐去記？

樓主你做個間有無13個月糧

個同事好唔好彩地係爭執過程中擦傷少少 有流血
之後去狗屋錄口供 麻撚煩
最on9嘅係 明明有cctv影到個犯個樣一清二楚都拉唔到人(或者根本冇follow單case)
係度搭單講埋 便利店counter係有錄音功能 而且街上面嘅cctv係多到超乎你想像 又有超高清

我係咁樣，check唔check身分證?

唔會sor

我問你又唔撚柒答，咁算點？

嘩屌唔好做傻事呀 啲銀紙好多菌
你可以扮到好嫌棄咁拎住張錢嘅另一邊 做比佢睇你有幾唔鐘意佢啲口水尾

咁你有冇畀？

半年左右掛 因為成日拎好快記熟

你係同系嘅店到買野有無折？

識玩 有呀

有冇老鼠曱甴？

唔撚答咪唔撚答 冇得點算

冇咁撚老

以前做過黨鐵7仔

你鍾唔鍾意人啲人拎幾皮嘢咁黎找信用咭咭數？

得架啦，便利店冇野再難到你

樓主你喺全職 ？

你間舖有無試過俾人打劫，有時做 閘外，兼且對街，好驚夜晚俾人打劫

係啱啱交更EPS拎400

EPS拎500增值50

點解藍莓8比左5我

呢D真係最憎
同ATM機一樣
唔知以為做大生意

啲自由斟嘅機係咪仲係好多曱甴

因為好似，俾錯咗，即時講，可以退，走咗出門口 就無得退

你係毅進星？

其實夜晚便利店冇乜客
得女仔職員係咪好易溝?
因為悶

ching 好波

有冇睇過老笠

新嗰隻煙點叫
青藍色企鵝

有呀

7仔

有 但好少 清潔做得好足

感覺好忙 間鋪又迫

睇佢咩時間拎黎繁忙時間就過主啦
同埋睇佢攞咩面額紙幣 之前試過有人拎兩皮廿蚊紙黎交 不過唔係繁忙時間 經理係隔離數完先同佢過數

閪客係層出不窮呢樣先最難

ok定7仔?
OK D規矩好閪

人工幾多

Pt黎咋
試過幾次但都唔係我中街鋪黎
佢要劫都冇辦法 但唔好打我荷包 我實打撚死佢

直接叫佢攞$500 兼同佢講冇得找啦
麻鬼煩

夠錢咪找比你

最近有咩新煙

拎錯啫出咗門口冇得退 拜拜！

日月星辰

我荷包唔會跟身，保障自己

反而呢排又真係多咗劫案

所有汽水機都污糟架啦

間間問下可能有驚喜

態度正確

$100

多數通宵都係中年人士易唔易溝都係睇性格

有屌 睇住佢走 因為嗰下岩岩出黎唔知咩事 同事又嚇到呆撚咗

雪茄仔？係咪細細包嗰隻

咩嚟？幾仔？

其實唔睇人工
便利店夜晚幾好做

比錯煙會唔會比人屌
試過買紫luck出門口發現比左包彩luck

呢排有無新煙推介 食到就黎反胃

其實留意下啲清貨價嘅產品 有時平出面一半都有
多啲去發掘下 又未到期佢急住清貨會賤賣

好似叫 Cool (相類似讀音）

嚟貼細細張 推廣卡 哥哥 教我

有錯請指正

唯有入袋唔好推落去

有冇圖

我會帶散紙包 有舊幾水咁但手機都驚會搶
係啊 幾日就有一單 要保重

kool

成日買黎食 meet哂d包裝變日本煙

有無試過找錯錢

勁hea 又有得坐 呢排經濟差生意淡薄更加冇野做

啲呀叔會屌 但啲後生仔通常都是但
唔係特登比錯 但收嗰下最好望一望

最離譜試過發生啲咩

食完唔舒服就介咗佢啦
Btw赤玉5

食緊

直接拒絕啦 唔洗比面佢冇現金呀

有內疚

萬寶露超醇1 同埋樓上講嗰隻kool 雪茄仔黎

咁你易唔易溝

點樣投訴

比客噴口水 屌佢老母臭化閪死垃圾

夜晚悶想搵你吹水OK?

打去寫字樓

返早sor

可能佢c in

便利店返早係咪要6-7點

以為無櫈坐要企足一日

有人唱錢反而好開心喎
平時啲100蚊紙愈儲愈多 唱完部機可以少啲錢

Part time/ Full time?
學生定點

btw 追唔晒post 重覆問左既話say 聲sorry

返7其實好攰 早餐又冇咩好揀

係通宵更先有咋

好食？

你地好生意嘛同埋呢家公司唔比留咁多現金

ok 投訴你了

Pt呀 廢青一名

有無試過比人放蛇？

多謝晒拜拜

返7收幾?
其實返早好

有但係公司放嘅蛇 派個𡃁仔黎買酒

正常就收3
都係架 返去有時間做運動 但早起身真係好攰

間舖有冇賣熟食?
員工有冇得任食燒賣魚蛋

靚仔嘅一定check身份證

點解咁多人負皮我

有幾on9
好符合佢地嘅工作效率
小牛農場仲種緊菜

返早係幾點

想買condom有冇得即場試戴度size?

做賊仲咁大聲

樓主係熟女type

不論買乜都要大袋嘅人

試過俾人打劫未
試過捉賊未

上次中神秘人有冇90分

打劫就未必有
但捉賊都冇就唔好講自己有返便利店

自爆唔答

知道
有冇60蚊個鐘？

咩區？
完全唔洗返通宵？

翻機場通宵更應該有

笑左 有無人試過照賣

真係要跟你學網絡安全

屌... 我諗係你啦
早兩日拎張單黎交 你讓比個四眼肥仔先都算
仲要調到我隊尾.....

呢幾日就黎會一會你

相認

都唔關清潔事
店舖乾淨係以地區劃分
之前去啲舊區做拖極地都有米奇

有無赤玉8？

有冇不平常男女關係

你大概幾歲
有個range都得

你嗰間應該係老嘢區

100蚊減10蚊?

有冇恐怖野，好似猛鬼通宵陪住你果種

點解咁低人工都做

係咪少左人買袋

有冇見過人偷野

找錯前 要倒貼無？

有冇黃便利店

咁都熱門 拉

Ok定7仔

識唔識billy lee?

全職？

有冇諗住進修

睇黎樓主聽日返早

返工有冇偷玩電話

如果八達通增值你入多咗錢比個客
使唔使賠錢？

有無鬼故

18碎仔第一份工番7仔
真係幾輕鬆
但人工真係比狗屌
番咗三個月就收皮

要，自己比番

讀緊書?

咁之後做咩?讀書?

憎唔憎十蚊紙

聽講𨍭左打卡方法？

佢會問返你：吓？兩部機都無？

留尾袋 等部機夠$100 紙先推入夾萬嘛

同事會專登收埋蘋果？

我樓下通宵更得啲阿嬸

女仔點會做通宵更呀 皮膚都殘撚晒啦

屌你老母唔用腦又要咁柒串
我都唔會問你老母係唔係處女啦
真係屌得少

你可以問架，我答唔答係另一回事
生過仔唔可以係處女咩？你當瑪利亞流架？
痴撚線，工作壓力好大？

係，暑期工泥姐
之後番學有時間剩就去做保安

唔請智障架，你算吧啦

返咗年幾夜之後改唔返生理時鐘

保安點入門

我依家問

想返 失業中 請人？

樓主返公定私鋪

增值有咩問題 米照收500 lor

有冇連登卡

做過兩年，咩大風大浪都見過

如果想體驗一下可唔可以就咁做一個月然後走?

遲d派印花可唔可以俾d我？

依下靚

體驗啲乜

個個禮拜一都攞500增值打散...

最多一次收過幾多錢?
P.s試過收20萬

見過樓主

冇靚仔

咁撚癲 便利店咋wor
我現金試過4萬幾
信用卡就試過加加埋埋10萬

隻cid仲好自豪咁講佢地做野好有效率 我屌

7點

比咗錢先

唔好話我老啦 我會心痛

試過啊 但公司主張要我地保護自己先 唔好追賊

有啲特別鐘就$5X 但其餘就~$40

返通宵我諗我比人溶咗都似

有啲本身做得唔好 食野食到周圍嗰啲咪會有
去其他鋪幫手嗰時見過

有 唔好賣

間鋪陰氣重 多女人

多數返早 但同事見過有客入黎但冇人出返去 成個場又冇人

有冇煙名教學 想學下

有冇專登找銀仔俾人我之前都做過，個經理叫我$10就找兩個$5俾人
事關有個客每個星期都拎一大堆又濕又腥，仲有魚鱗嘅$5嚟增值

因為做得舒服

本身都少

有個呀嬸偷藥 鬼鬼鼠鼠咁
佢知道我望住佢之後 走嗰時擺低啲藥係轉角位就走咗了
應該大陸人黎 睇個樣似係

唔洗

只有黃嘅店員

有 但少唔想累到經理比人鬧 同埋手污糟唔會想掂部電話

即刻發現會同客講唔好意思 幫佢退返
走咗先發現咪仆街

冇多窮鬼算唔算 我都其中一隻

係人工方面差佢肯加返啲就好

冇讀

唔憎 但會找晒出去
有客時不時拎千幾十蚊紙黎買煙

沒有

得一部機冇咪冇 又唔撚係銀行

有時都唔會有咁多$100 要去隔離鋪唱

唔會 咁撚無聊

多謝你

真係冇都冇辦法
但係尾袋通常都有唔少$100
大多數一頭半個鐘已經唱哂尾袋入邊d 錢做$500

ok好定7仔好？

ft定pt？有冇俾人cut鐘？

千幾蚊十蚊紙買野煙又未見過, 成20蚊毫子黎買野又遇過未 ?

我表達得唔好
係攞$500/$1000黎增$50嗰啲

唔買點開post呀

都係 見識多咗
以前會好驚對客嘅工

可以 但咁樣會浪費人力去培訓你

叫我地保護自己先 同埋唔好追賊
呢家收銀機都你唔比擺太多現金

都係嗰句 有咪找比你

犀利 我兩皮咋
咁你咪數到手軟？幾多個人一齊數
其實咁大筆數點解唔用轉帳

冇啵⋯熟應生巧
有時間咪自己過機睇下啲煙叫咩名

屌 魚鋪嗰啲錢真係好撚臭
冇十蚊紙嘅情況下就會找

各有各好 認真
一間福利好 一間冇咁多規矩

Pt 呢家準時收工冇得加班
有其他鋪同事cut鐘 好慘

兩個人
仲要有一皮20蚊+一皮10蚊

唱成舊水五毫子囉不過熟客黎
冇咩所謂 反正都需要毫子 要啲時間數咁解

辛苦晒 數咗幾耐？咁大條數比人搶咪仆街

聽同事講身體會差咗

平時係唔係最少都有兩個人係舖？

得閒睇下邊間貼街招入去問下請唔請人
冇貼就多數唔請 晏就同通宵更需求大啲 肯返嘅就容易啲請
雖然係頹工 但填表嗰時著正正常常唔好街坊look踢拖咁加油呀 實得嘅 有咩需求可以再問

數字牌便利店一早全線cut鐘

數咗半個鐘,仲要突然好多人買野
之後變撚咗一個人數

因為朝早實在太多人黎唱散錢
之前可以留袋 幾萬蚊$100紙一個朝早就唱晒

同樓主講埋
如果返長既搵份sales 好過啦
岩岩經濟好返少少
會請返啲人

好慘

半個鐘cls 佢真係唔會面紅

O K店有冇咸牛肉罐頭賣

準備轉架啦
上次諗住轉 個同事出咗意外 心軟留係度幫手
一幫就幫咗成年 今年年頭諗住𢭃完利是就走
點知又整個肺炎出黎

牛餐肉就有

交費啦九成

上次喺貨架搵緊陶輝個期嘅貮周刊
on9店員用怪叔叔tone同我講
：「妹妹你搵咩啊 等姐姐幫你啦
有啲雜誌你搵唔到㗎 因為我收埋咗」

極度懷疑佢係藍絲

竟然無藍妹5

癲，以前通常都會推呢啲人，話唔會收咁多銀佢發癲就叫佢打去投訴，但條熱線永遠唔通

可以用繳費靈過數 成廿皮現金真係玩死店員

佢可能以為你係神秘顧客 懶親切咁問你野

呢隻銷售差咗 我呢間老野多 萬寶路就賣到

赤玉是什麼

係邊屙屎尿

熱線唔通上面啲人仲懶過你

哈蜜瓜

廁所囉有啲鋪頭入面有 有啲要去大廈公廁

買個堅嘢返屋企咬唔好

同業表示相當認同
班賤種peak hour用支那寶都算，慢慢揀撚完 嘟曬啲貨之後先斯斯然拎部電話出嚟開支那寶

仲記得以前返seven 比個西女人屌
抵你係到做

邊使賠...最多咪食封Warning letter

萬事發隻original正確嘅名係點叫？
食咗好多年都係叫深藍萬事發 有啲店員明有啲唔明就要講埋9號先明
仲有唔少店員會比包天藍（7號）我

你都係輕度之嘛
搞錯呀做便利店嘅人都係咁囂張...？

七點到三四點？

食過一個二十到尾既。有的山旯啦鋪周不時有驚喜

有人仲要唔識開先攞命仆佢個街

職業無分貴賤 條臭閪都唔見佢人格有幾高尚

但平時都係叫開萬事發9號有人會叫原味萬事發但呢個仲難明

冇錯

分享下願聞其詳

做過一個暑假
因為個女經理係藍所以走

好多都唔知頭唔知路就話人搞事

係我一定唔撚收

日頭就唔一定，但通宵一定要2個

之前十幾歲
有個呀姐笑我做外賣仔無出色
依家做左佢直屬上司

勵意故事果然係連登勇士

冇啊 有嘅話我諗我會肥幾倍

有冇人收陀地？

個陣返跑馬地 有錢人多
個八婆想唱散5蚊扭蛋 我叫佢等等 好聲好氣
佢就覺得我有心難為佢 因為之前經理用匙幫佢開過 又西口西面 又話止次都唔洗點點點
我叫佢咁趕時間咁過隔離ok 無人比錢唱唔到 sorry

仲有冇咸書賣

幾錢

有人先會編兩個，真係無人嘅通宵都會行一個。

利申：單拖通宵受害者

冇啊通常擺小販嗰啲街邊檔先會收
大公司邊敢搞

唱錢啲 又唔係奉旨比你嘅 禮貌少少又唔會少忽肉
係咪覺得自己入咗門口就特別高尚 正閪婆

我地冇睇pornhub啦仲買實體書

d雪糕冇哂貨,係咪真係唔知幾時返貨?

睇下係邊款 有啲做乜春激減/狂減 就只會返一兩次貨
而且有時想補貨都補唔到 因為供應商嗰邊都冇晒貨
所以想買嘅話最好係做優惠第一日狗衝去買
而啲普通款嘅雪糕 通常就一星期返一次貨

樓上係分區寫字樓都咁串

知d 野wo
但老實講唔係我問題 唔等得未過隔離
seven 呢d 西工佢驚你唔做多過佢炒你
利申 個陣讀書返pt 最鐘意做美食吧

我讀書果陣返過跑馬地

當年試過收10幾萬全部50蚊紙，玩左我半個鐘

有錢交費 但又唔肯比銀行手續費方便自己麻煩人地 一陣比人搶錢又要人負責呀之呀左

有冇試過執水執到想屌臭上一更

有經常 嬲到一路搬一路屌老母
搬搬下發現有箱中間空嘅
裝玻璃樽啤酒個紙箱個底唔知做乜濕鳩晒
一拎起成個底穿咗 跌撚晒落地 冇爆到樽但啲啤酒蓋唔知做乜鳩甩晒 噴到成個水房都係ice成身酒氣出去
正常上架會留最後一個空位 因為出面拎水嗰陣會先推一推
屌你老味同我上滿晒 有次比罐monster headshot
仲有成棟可樂好似比薩斜塔咁 彎嘅
高矮唔一樣嘅擺落同一箱搞到唔平衡
紙包野飲塊膠膜扯到爛晒 一搬成條檸檬茶好似lego咁倒晒落地
執返唔係問題最慘係啲紙包變晒形唔靚仔

直接拒收啦

我做過試過可以幫手清賣剩既燒賣魚蛋

巴打返開長通？今日洗唔洗返？

係啊，呢幾個月長通，一個禮拜返六日

我今日都通

買0.01套有冇折？

巴打間舖忙唔忙？

好撚得閒

今日我都返c

我呢邊都係，上完快餐就hea足一晚

原來都幾多人返通宵

大改嗰啲星期三忙到死，今日幾舒服

琴晚（星期二）做到死，做足咁多個鐘

開心，無野做，又無人

丁宵夜食啦

N年前返夜晚拍拖更
上完水就瞓嚟報紙先醒

食咗啦，啱啱搞掂wow價牌，等收工

二號機由一點九開始無用過，靜到咩咁

有無試過電影情節果類浪漫野

咁撚爽嘅有得瞓

重要一男一女咁好

好爽

比變態佬騷擾嘅經歷就有我都想浪漫下

女仔都返到c咁犀利

都有唔少，之前識個廿五六歲做FT夜更

單挑定兩個返
可能我嗰邊多痴線佬 要個上咗年紀嘅先鎮壓得住

有個暑假，有個男仔成日黎買野，因為之前一直都冇見過佢
但暑期日日都黎 所以很肯定佢是暑假才回來的
每次比錢 佢都笑得很靦腆 尤其佢有fd係旁邊
佢連找的錢都未拿就走 然後大叫：先生，找錢呀 就笑得很似小孩一樣回來拿
秋天到的時候 就沒再見到他過來買冰
只在那夏天出現 因為從此以後就沒再見過他

兩個，後尾條友太鳩俾人叫佢離職

青蔥歲月 回憶總是美好的

其實呢份工咁簡單都可以比人叫離職 咁佢應該都幾過份下

后生仔，我睇好你，甘倾得
好好筹钱自己做生意

你確定要用殘體字？

返早更？

係好攰呀

最撚仆街一定係毫子客
拎成舊水毫子來買野 仲要一野倒係枱
呢d仆街一定慢慢撚鳩佢

唔敢左。行左幾個轉 "支那狗"都出來。

我最多收佢十蚊內 除非係熟客
「sorry呀我地食唔到咁多散銀」

係咪我讀書少唔明你講緊乜

最方便是咪8達通買野

其實都係嘟完就走得
唔排除有啲on9唔識拍八達通卡
不過找錢熟手嘅比現金都可以好快

你邊頭
我過嚟拎
利申四十二算後生

以前做過d規矩好似做下人咁，大叫歡迎光臨，多謝晒88，返11個鐘唔比坐，挨下都比d senior 屌，飲水都要匿埋
走果時唔捨得d客多過班撚樣同事

講到尾同atm 1樣
到你果陣先拎銀包 拎錢 好撚煩

翻親工都比人拎電話，多數啲係飲完酒啲女

條數用毅進制黎計架？

都係便利店定係其他服務行業？
挨下都屌有啲誇張你啲同事奴性咁重

明明排緊隊咁撚得閒都唔拎定
埋到黎先急手急腳都唔知做乜鳩

閣下嘅樣貌應該好出眾
有冇比到先

個個睇手機

唔係架 On99發緊夢咁
輪到佢先如夢初醒咁「我個銀包呢？」

同埋好憎有咩印花換野積分儲分
慢到

公司個系統廢 儲積分有時會hag機
成部機停咗係度乜都做唔到你眼望我眼好尷尬

啲撚樣高官教我60歲先中年
42算後生好正常
Btw me真係毅進

靚女先比緊係，唔靚女當聽唔到算

如果真係42 識上連登都算係咁
Btw 讀咩都好 讀哈彿都可以係賤人

便利店，而家d有得坐無咁慘

40蚊個鐘留係屋企訓好過

咁你啲同事係咪都係老屎忽黎

雖然低人工 但總好過冇做住先啫

半工讀都做得過
Ft就真係不了

打份cover letter& CV
練下中英口語能力(上次Test埋普通話)
記得著suit 執得好緊

講漏咗 體能都好緊要

傻人發現案

呢排生意跌係咪多左markdown貨

多咗推廣 但我覺得都差唔多唔係特別平得去邊

養11隻貓

深夜有冇見到......

有後生仔問你電話,有冇機會比

我細個做part time
上水龍琛路間7仔
夜晚有

不過我冇同佢地啲人講

多數返早但聽同事講癲線佬多

無啦啦問嘅話唔會 要傾下計睇下為人點先

佢嘅生活開心過你

都係放工返去想攬下佢地都被打 摸下都唔比

十一隻貓

後房會唔會睇住cctv有無人偷嘢

會呀
有次經理係後房咁岩𥄫到有個大陸佬偷零食
屌佢老味攝係褲後面 經理見到即刻衝出黎問佢做咩
隻蝗仲死口唔認

你自己有無試過捉到斷正
會唔會周不時出黎拉下貨架

總有無試過聽錯增值200錯做500

試過捉呀伯偷報紙吊佢尾 等佢行遠少少 再大大聲問佢比錢未
全街啲人都望住 個廢老扮晒野話唔記得
法列規定話 拎咗貨品後 要離開某段距離先算係盜竊
會執靚個場呀鐘意整整齊齊
間鋪近馬路邊好嘈 有時唔確定佢增幾多會舉埋隻手問係咪$200
不過就算舉埋手 好多傻鳩答係呀岩呀 增完又係度屌「我增$500喎」

新岀嗰隻煙 kool 多唔多人買

直情冇人買
不過遲下有新味 好似係熱情果爆珠cls

增值增多左比人會點

做過一年幾半全職ok quit咗
依家冇工開想食回頭草
想問吓你果邊空缺多唔多for參考

你覺得點解冇人買 係咪啲人根本都唔知有呢隻煙

同佢講聲梳lee 叫佢麻煩拍多次做退款
有張卡仔可以係八達通扣返錢
如果佢走咗先發現就簽警告信

我嗰頭得一兩間請人 因為呢排都唔會安排咁多人手返工 啲鐘數睇得好緊
你留意下邊間門口貼咗招聘 入去問下請唔請人
有經驗通常都好啲 雖然係頹工但都唔好踢拖街坊look去同埋多數請晏就15-23或者通宵23-07

岩岩新出 通常反應都唔會咁熱烈
同埋佢唔係煙 係雪茄mix煙

thx

全職？幾錢人工？

增小咗唔緊要噤多次300ok
值多就 個客表面心裹

加油

兼職

之前試過增$50變咗$500
睇返cctv個肥仔有掉轉頭望個餘額 係知道增多咗 但頭也不回咁走咗去

要賠300定係450or唔洗

唔洗賠 簽警告信

幾多封會炒

最多人買既貨品係乜?

三封 基本上鋪頭入面除咗經理 每人都有一兩封係手多數都係收錯錢而簽

寶礦力 屈臣氏水

原來有人一直睇cctv

唔係一直睇係有時得閒就開出黎 一邊做其他野一邊睇

屌佢老母臭閪

你幾封喺手？

1封 破咗處
因為增值增錯數 $50撳咗$500

巴打知唔知道呢隻煙叫乜名

有冇見過女仔買condom
會唔會好怕醜

埋數多左錢會點?少左又點?

超醇薄萬

thanks

全綠萬/薄荷萬

冇啵但有個呀叔買condom嗰時問有冇潤滑制⋯

睇cctv睇下邊度出事好麻煩

我之前做嗰間會拎張50蚊電話卡叫個客打返450八達通出嚟
係之後先發現？

係埋數之後發現回不去了
Btw我地係有張八達通專用嘅退款卡可以直接係卡度扣返錢

之前係台灣食esse煙覺得幾好味
香港有無

陰公 咁就真係要硬食
宜家咁先進嘅 有專用卡退
不過我都冇做便利店成年
之前返早得兩個大陸啊姐同我同更
係咁洗我做野 頂唔撚順走左
以後冇後生返早 自己執返個場啦仆街
希望冇後生返我嗰到早更

邊隻呢
呢家esse有藍/綠/爆珠/雙爆珠

都出咗好耐下
呢啲老屎忽先難頂使人使到盡
咗鐘意話事 有本事咪升做分區經理囉

我係台灣買提子1
就係想問香港有咩味幾號
想係便利店慢慢睇，但店員成日催，唔好意思

因為有人會係煙架偷煙 好狼死所以啲店員催你
佢隻雙爆珠好似都係提子味 好細包 你試下係唔係

諗起以前返便利店pt果陣好開心
同同事吹下水hea下笑下又一日
啲熟客仲會買野黎請我食

都係架 最緊要夾到同事
我有個婆婆 街坊黎 成日質我食生果 飲茶又打包野
大時中節仲會封利是

有沒有分幾號

買Seven Star 10號其實要點叫先明我成日講要包十號七星得兩三個先知我要乜嘢

冇呀 純粹叫esse雙爆
幼煙黎

因為真係太少人買 少到根本唔記得有佢嘅存在
之前有個客要買呢包 我諗咗好多都醒唔起係咩 要個客提

慘
就係想知esse香港1號有咩味

放完假返去幫你睇下雙爆幾多毫克
淨係知佢有隻爆珠1號

！ 想知邊隻爆珠1

請耐心等候

有個阿叔買開 佢叫銀輝10

黃色 同另一隻色 係咪原味同薄荷之分？
以前去日本有買開 黑藍 薄荷Kool

兩隻都食過
覺得無咩分黃色多左d果味咁

你食會唔會吸落肺

會 唔係點食 咁撚幼 幾啖無啦

因為見佢係雪茄mix煙，驚吸落對個肺勁傷

煙用雪茄紙包ja? 勁少煙係入面 好呃錢

下 唔係本身啲cool? 有無人 search product details search極都無

sis 有食開kool?

重有冇藍 林寶堅尼

冇喎 未聽過
啲煙唔好賣鋪頭會唔落貨

岩岩睇咗隻雙爆珠係4號 唔知幫唔幫到你

橙
即係esse無一號？

有隻esse爆珠1
1號黎 但只係薄荷味

咁爆咩珠
真心請教

呢隻本身都係ok賣多
不過好似收埋皮

有冇咩雙爆介紹

唔知 冇食過但個名叫爆珠1號

Lucky紫色

有咩爆珠薄荷煙一號

黑冰1
藍莓1
仲有健牌有隻冰薄1 幼煙黎
赤玉我覺得冇薄荷味

蜜1 唔夠esse 1 好味

赤玉好撚難食
還是藍莓最好

韓冰好唔好食？

冇食過
我淨係食到1號 氣管敏感

啱啱買咗包嚟食有陣青檸味

青檸我以為係普通薄荷煙

提下你 最好食快啲
一日啲味就會走得七七八八架啦

唔係掛我一日頂多兩三支

有無客試過買好多貨過緊機中途話唔要某件貨或者隊多樣嘢搞到自己唔記得過到邊

遇到黑警搶水，你會點做？

衝出去叫佢俾番錢喇

不過多數話係第二到買嘅支水

以前返過長夜 日日都係打機訓覺

大大聲嗌比錢呀！

我有同事直情帶部switch 返去玩係咪你黎

唔係
果陣我帶部notebook

Cls好猖狂呀

無記性會好易成日short錢 我就係因為咁轉保安做

整包三色黎呀唔該

古惑仔定狗入嚟驚啲